[籃波撚］ 一句講晒LBJ 定 KD

一句講晒 邊個勁啲
我個人認為
KD LBJ
進攻各有特色
防守覺得LBJ勁啲
感覺green防守 >KD
題外話
唔中意KD當年咁勁 都要死過去組5星戰隊
好反感呢種心態
但睇反2017-2019
KD係勇入面最穩定既軍心
先開始欣賞佢

睇波唔想見乜7留言奶唔奶共
政治還政治 球技還球技

一定係kd

KD攻防贏晒 不服來電

幾號電話

+1想要電話

攻覺得差不多
但一人球隊》五星戰隊
咁多年得KG LBJ先做一人戰隊lead成隊
又贏到波 拎唔到Champ 但都有分區攞下
防點贏？

Defensive Team無佢份wor ching
打十幾季都入唔到defensive team
有啲廢wor
用Green 啊 Kawhi啊 PG
呢啲模組差唔多既人黎講都入到啦
佢咁既身型入唔到有啲窄

組織同體能 LBJ 贏幾條街 正常都揀LBJ

體能 48分鐘姐個個都差唔多
Lbj 組織係贏到